小弟聽日831生日

只有一個願望

光復香港 時代革命！

幾句講哂
831宗教集會
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

s光復香港 時代革命

你一定會願望成真

光復香港 時代革命

Fight for freedom, stand with Hong Kong
五大訴求，缺一不可；光復香港，時代革命

612；721；811

——————823 死線——————

晚晚十點 窗邊鳩叫；！831 民陣號召！遮打至中聯辦！；9月之後 場場機場；9月三罷

不分和勇！

好重要！記得逢星期五同日罷買！好重要！記得搭黨鐵都要跳閘、拍長者卡！

生日快樂巴打，小妹我都係831生日

我都係聽日生日，生日快樂各位

祝您地願望成真

巴打我都係831生日
光復香港 時代革命！

BNO平權聯署要人呀！！仲差二萬六千幾人！多你一個係好多！
無論續領左未都簽得。

Postcode寫00000或者852
地區揀香港

聯署網址：

做完立即廣傳轉發比朋友，係要一傳十，十傳百，快、快、快!

生日快樂啊絲打

祝你生日 快樂。

你地都生日快樂，聽日咁多人一齊陪你地過一定好難忘

巴打生日快樂啊